marvel全面抄襲火影

dr strang之前用伊邪那美，宜家又多重影分身
ironman=我愛羅
space stone=瞬間移動
滅霸計劃=無限月讀
thanos=帶土/宇智波斑
wankanda=忍界大戰

利申，真係9up, iw真係好好睇

Ok

唔係抄MARVEL漫畫咩？

邊個出先